諗起早排陳雲警告過堆南亞人唔好收錢搞事

陳雲：敬告南亞朋友，今日不要收錢在元朗毆打示威者。否則你們的兄弟姐妹在香港的命運將會非常坎坷。不單止民主政府對你們不利，現政府也會拿你們來做代罪羔羊，收緊福利、居留權及家庭團聚移民。請告訴鄉親，千萬不要做錯事，與收容國的人民為敵。
好似上次在長沙灣打藍絲的南亞青年，就做得好好，不要丟失他支持香港民主的一番心意。

你班南亞狗再咁搞落去，聽收皮